有冇人已經逼不及待想見ゆいゆいおくりゆい‼️

好可惜今次握手冇你stage ‼️